全民攝衫啊！

聽日就算和理非，扮工族 如果拉停掣或者做啲咩，可能身邊即刻有便衣狗出黎拉人。

勇武就更加要！今日好多手足死左係便衣狗手上，一定每次都攝衫啊！留意無攝既人啊！提番佢攝/小心走位！

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

好重要架 提高警覺！